「突發」宜家傢俬冇得單買薯格

屌，一定要叫小食拼盤先有，仲要得幾塊 ，越來越唔抵食啦真係

On 9 頭先先買，13蚊一大盒

沙田嗰間冇...

出城啦，銅鑼灣間多人到。。。又大盒

九龍灣都無

有，前日去完

我個日無
連餐牌都唔見有

早幾日食冇薯格變咗薯角

一人一信send去總部抗議

早幾日至係沙田食左。要問。但難食到嘔

沙田個間單買腸都無 一定要食拼盤

肉丸15粒又加2蚊

唔係喎，九龍灣個間真係無